點解 我明明已經決心脫毒 仲剪咗個韓仔剷青頭

話說 我同我有個朋友 約好咗剪同一款髮型
目的係想睇下啲同事有咩反應 點知今朝一返工 啲人望都無望過我一眼 反而個個都讚佢好型仔 又清爽

公平咩?

留名等睇有人叫我你冷靜啲先…

但係我真心想知點解會有咁大差別

圖定老母

純文字討論？

我唔會出賣我朋友囉 頂多出賣佢老母

鬼叫佢生個咁靚嘅仔

伯母照殺 圖呢

yes 要靠想像力 除非你有心盲症

whatsapp緊佢 問佢攞張冚家幅

諗起嗰張髮型對比圖

介唔介意show一show俾我睇

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：

戒為良藥

明明我已決心脫毒 剪咗韓仔頭
一返工 啲人望都無望一眼

我仲約左我個朋友 剪同一個頭
同事都讚佢靚仔

我真心想知點解會有咁大差別

21日啦師兄
啱啱好3個星期